警: 頭盔號碼獨一無二 。CCTVB 獨家發現孿生速龍！

來源：mytvsuper 2019年10月1日晚間新聞27:08

請留意圖中四位速龍
左下角冇咁清楚但都勉強睇到兩個都係C-1

中間就唔使講 好明顯兩個都係C-2 打粒星

勁 好眼力

一胎生咁多隻 有時生孖狗有幾奇

Back up

麻煩搵人喺myTV Super Backup

巴打超強磨擦力

好明顯係影分身黎

呢個應該係小隊編號
唔係個人no.

依個編號係個人編號
差佬自己講
投訴就係用呢個編號

/

推!!!!

「每個頭盔上的號碼獨一無二」係指同一個頭盔上的號碼
冇話頭盔同頭盔之間的號碼獨一無二

搵人幫手BACKUP片先

P牌推唔到麻煩各位推推

呢個真係好大問題!

絕對要睇吓謝振中點答

有冇link, 唔知點搵你條片..

Cap 鳩佢條片

太矇喎…

S

推

推
搵人backup

會唔會係成隊盔都係一樣？

冇account...樓主搵d 錄桌面既program, 開full scren 錄左佢先

好似大陸套電影《影》

粒星既位唔同呀
以後投訴要記埋粒星座標係邊個位 唔係就冇得投訴

activepresenter

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

9少陣啦
呢個係小隊號碼嚟
正經post又唔推

tui

佐佐型毒撚 用分身術姐

講緊頭盔個serial number

有可能d號碼係豆豉甘細粒、放大鏡先睇到

Wa diu push

我估應該係雙位數字, e.g. C11, C12,
不過遮咗後面D個位數, 全部變晒 C1

一撚定唔係啦，佢語言偽術耍你姐MA
果個編號係跟一隊隊人，每次都會見到一堆相同

google obs, 好好用

正確， C=反恐特勤隊

backup 先， cctvb 好濕鳩

每有一個手足受傷,黑警要用全家黎還

下次貼barcode 啦仆街

巴打好刷，揭發多一個黑警慌言，屌你老母毅進狗

你哋有冇發現而家有豬籠車個number 係喺一張過咗膠嘅a4紙上面？

好野

位置唔同=唔一樣

武警解決軍

次次d核彈都係tvb流出

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

Push

唔緊要
一追究幾個一齊受重正

推上Twitter

隊Number....

唔好咁天真啦

😡

要記得X Y AXIS先投訴得

狗不嬲都一胎胎幾隻咁生

push

推到有圖有答案

例如本身架車係3-1 就變咗3-0咁樣

推比記者

鳴門出黎啦
影分身術

推！

打粒星嗰啲係代表解放軍

推左先，繼續講大話啦死黑警

Pish

巴打

求原片link, 再傳俾記者問！

Tui

黨警話係就係

想幫推！

obs仲要係免費架

部隊編號

612 721 811 831 903 928 929 101

佢一陣反個頭盔內籠個sn出黎話
我講呢個咋傻仔

記者
今日四點一定要問

星號系咪代表武警?

想像答案係,頭盔model no.而已.

咁咪集體負責囉

開槍過位速龍會唔會唔係狗黎？

唔係班黑警洗白
應該係column 1 & 2
真number好似話會用細塊LED顯示

分身嚟㗎啫

頂玩捉字失

狗嚟㗎嘛 一胎生幾隻好正常

黑警意思係獨一頭盔無兩組號碼

識唔識中文? 知唔知咩叫每個.

可能號碼係用黑色印 要驗頭盔先知係邊個

我相信呢個說法

C

G

有時對tvb新聞真係又愛又恨
好多爆料都係佢地影到
811 狗扮人捉手足
831 恐襲
而家又影到分身術

但屌你老母又播fake news 洗腦

屌！

V

今時今日都好難再信佢地講嘅任何野

Diu laugh jo

追究警察暴力
追究實彈傷人

【真係好突發】今晚荃灣要人 8點和你行

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

毅進level嚟㗎嘛
點可能用常理推測到

睇錯學生速龍

有冇人識backup

佢語言偽術唔緊要，但我哋都要宣傳比人知佢講緊大話呀，唔係d人真係以為攞呢個號碼係告到佢

笑
tui

問題佢自相矛盾，撚鳩我地

咪撚on9啦 好丟架

推到佢仆街

講得啱

推 記者!!

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

哇屌